
Clase: CLIENTE

Almacena la información principal de los usuarios, además de ser la clase padre de los distintos tipos de usuarios (usuario normal, administrador).

ATRIBUTOS:

- nombre: String. Nombre del usuario

- email: String. Email del usuario.

- dni: String. Dni del usuario

- contrasena: string -> Contrasena del usuario

- tipoCliente: string -> Tipo del cliente

- nucleosReservables: int. Numero de nucleos de máquina que puede reservar al mismo tiempo el usuario

- tiempoReserva: int. Limite de tiempo en dias de las reservas del usuario

OPERACIONES:

+ getNombre(): String. Obtiene el nombre del usuario

+ setNombre(): void. Modifica el nombre del usuario

* Parametro nombre: String. Nuevo nombre del usuario

+ getEmail(): String. Obtiene el email del usuario

+ setEmail(): void. Modifica el email del usuario

* Parametro email: string. Nuevo email del usuario

+ getDni(): String. Obtiene el dni del usuario

+ setDni(): void. Modifica el dni del usuario

* Parametro dni: string. Nuevo dni del usuario

+ getContrasena(): string -> Obtiene la contrasena del usuario

+ setContrasena(): string -> Modifica la contrasena del usuario

* Parametro contrasena: string -> Nueva contrasena del usuario

+ getTipoCliente(): string. Obtiene el tipo de usuario del cliente

+ setTipoCliente(): void. Modifica el tipo de usuario del cliente

* Parametro tipo: string. Nuevo tipo del usuario

+ getNucleosCliente(): int. Obtiene el numero de nucleos de maquina que puede reservar al mismo tiempo del usuario

+ setNucleosCliente(): void. Modifica el numero de nucleos de maquina reservables al mismo tiempo del usuario

* Parametro nucleos: int. Nuevo numero de nucleos de maquina reservables del usuario.

+ getTiempoReserva(): int -> Obtiene el tiempo limite de reserva del cliente.

+ setTiempoReserva(): void -> Modifica el tiempo limite de reserva del cliente.

* Parametro limite: int -> Nuevo tiempo limite de reserva del cliente.

+ menuClientes: void -> Muestra un menu de los distintos tipos de clientes que se pueden registrar en el sistema.
